{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60522&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양설악뜰펜션"
    },
    "text": "宿泊施設では広い庭園でウェディングイベントを楽しむことができる空間を提供しています。 周辺にはムルチ海水浴場が車で9分の距離にあり、雪岳海水浴場は車で3分の距離に位置しています。 また、洛山寺まで車で8分の距離に位置しています。 オンラインで決済する場合、基準人数に合わせて費用が決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 ただし、最大人数を超えることはできません。 バーベキューをするには炭とグリルを利用する必要があり、2~4名様で20,000ウォンであり、追加時に5,000ウォンずつ追加でお支払いいただく必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は入場できません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 写真は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の庭園で楽しむことができるイベントはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ウェディングイベントが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ムルチ海水浴場は車で9分、雪岳海水浴場は車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "洛山寺はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "洛山寺まで車で8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オンラインで決済する場合、費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数に合わせて費用が決済され、追加人数は当日現地で決済する必要があります。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをするには炭とグリルが必要です。2~4名様で20,000ウォンですが、追加時には5,000ウォンずつ追加でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は入場できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の施設は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 487
    }
}